受咗傷 睇直播但幫唔到手 好辛苦

唔好問我點整親
睇住手足一個一個中彈畀人搬走
自己又做唔到啲乜
覺得好對佢地唔住